/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a valid cin file." = "\"%@\" 不是符合规格的 .cin 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" will replace an existing input method that you have. Do you want to continue?" = "\"%@\"会取代现有的输入法。是否确定要取代？";

/* No comment provided by engineer. */
"About OpenVanilla" = "关于 OpenVanilla";

/* No comment provided by engineer. */
"Add New Input Method" = "加入新输入法";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove the input method\"%@\"?" = "确定要移除\"%@\"输入法？";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot activate the input method." = "无法激活输入法。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot Import Input Method" = "无法汇入输入法";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot use the file \"%@\": file may be corrupt or is not a valid CIN file" = "无法使用表格档\"%@\"：文件不符合 .cin 格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Check for Update Completed" = "新版检查完毕";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm Removal" = "确认移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Simplified Chinese to Traditional" = "简体转繁体";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Traditional Chinese to Simplified" = "繁体转简体";

/* No comment provided by engineer. */
"Associated Phrases" = "联想词";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "关闭本视窗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to remove the input method\"%@\".\n\nError: %@" = "无法移除输入法\"%1$@\"。\n\n错误说明：%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"General Settings" = "一般设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Input Method Imported" = "输入法汇入成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Last checked: %@" = "上次检查时间：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version Available" = "有新版可下载";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Now" = "以后再说";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenVanilla - %@" = "OpenVanilla - %@";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenVanilla Preferences…" = "OpenVanilla 设置…";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite" = "取代";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwriting Existing Input Method" = "取代现有输入法";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick the .cin Table to Import" = "选择要汇入的 .cin 输入法表格";

/* No comment provided by engineer. */
"Removal Failed" = "移除输入法失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"There may be no internet connection or the server failed to respond.\n\nError message: %@" = "网路连线失败，或是服务器没有回应。\n\n错误说明：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"The version information returned by the server is not valid." = "服务器回传的版本信息不正确。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a built-in input method." = "这是内置的输入法。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a customized input method." = "这是用户自订的输入法。";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Check Failed" = "无法检查新版";

/* No comment provided by engineer. */
"User Guide" = "使用手册";

/* No comment provided by engineer. */
"Visit Website" = "前往网站";

/* No comment provided by engineer. */
"You are already using the latest version of OpenVanilla." = "目前使用的已经是最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"You're currently using OpenVanilla %@ (%@), a new version %@ (%@) is now available. Do you want to visit openvanilla.org to download the version?%@" = "目前使用的 OpenVanilla 版本是 %1$@ (%2$@)，网路上有更新版本 %3$@ (%4$@) 可供下载。是否要前往 openvanilla.org 下载新版来安装？%5$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Your new input method \"%@\" is ready to use" = "新输入法\"%@\"可以使用了";

/* Preferences */
"Check for new versions" = "定期检查新版";
"Update Check:" = "检查新版：";
"Use Space as the first candidate key" = "使用空白键选第一个候选字词";
"Play sound on input error" = "输入错误时发出警告声";
"Vertical" = "直式";
"Clear the composing buffer on error" = "输入错误时，立刻清除组字区";
"Candidate list style:" = "选字窗样式：";
"Check Now" = "立刻检查";
"Maximum component buffer length:" = "最大组字区（字根）长度：";
"Candidate list font size:" = "选字窗字体大小：";
"Special code prompt (Auto SP)" = "特别码提示";
"Last checked: %@" = "上次检查时间：%@";
"Alphanumeric keyboard layout:" = "英数字键盘配置：";
"Space selects the first candidate when there's only one page" = "如果候选字词只有一页，按空白键送出第一词";
"For more information, visit http://openvanilla.org" = "详细说明，请前往以下网站: http://openvanilla.org";
"While typing, show candidate list if there are candidates" = "一边打字一边组字，如果有候选词就显示选字窗";
"Remove Input Method" = "移除输入法";
"Import…" = "汇入…";
"Compose when reaching the maximum component length" = "打满最大组字（或字根）长度就组字";
"Horizontal" = "横式";
"Feedback:" = "音效：";
"Quick mode (Force SP)" = "快打模式";
"Create a customized input method by importing a .cin file" = "汇入 .cin 格式文件，建立新的输入法";
"Selection keys:" = "选字键：";
"After a candidate is chosen:" = "选完联想字词后：";
"Keep showing new candidates" = "继续提供联想字词";
